(無圖) 台北OL食洋腸，慘遭洋腸拍裸照分享

台北市一名OL去年間交往一名美國籍男子，但某天去男友家時遭到捉弄，在接近全裸的狀態下被無預警拍下照片，照片還當場被洋男友用通訊軟體傳給友人分享取樂。

OL怒不可遏，事後到台北地檢署提告，檢察官調查後，認定洋男無故以照相竊錄他人身體隱私部位，依妨害秘密罪起訴他。

檢方指出，被害OL年約20多歲，外型清秀端莊，她的洋男友與她年齡相仿，旅居台灣從事教學工作。去年某天被害女子前往洋男友家中，在濃情密意下將衣物脫到上空，不料洋男這時卻拿出手機，趁女子不及防備拍下半裸照，還立馬傳給朋友「分享」。

被害女子當場阻止洋男友，不料對方還是嘻皮笑臉的傳出照片，讓她感到非常不受尊重，彷彿自己只是某種「戰利品」，因此前往台北地檢署提告，洋男被傳喚到案後也坦承犯行，昨被依妨害秘密罪起訴。（李奕緯／台北報導）

圖?

無圖=真係無圖

事實

文章中的內嵌影像。 沒有圖說。

伯母好唔得閒

崇洋賤畜抵撚死
btw圖

洋腸

食得洋腸抵得渴

放過樓主啦 新聞會唔會有圖比你地呀 成班精蟲上腦咁乜撚都要j